%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\conclusion
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
В ходе работы были выполнены следующие задачи:
\begin{itemize}
    \item произведен анализ архитектурных особенностей и возможностей современных реконфигурируемых ускорителей на примере 
    ускорителей семейства Alveo компании Xilinx
    \item произведен анализ возможностей пакета Matlab/Simulink по интеграции пользовательских реконфигурируемых ускорителей 
    с использованием высокоскоростных соединений
    \item произведен анализ существующих решений – аппаратных платформ, включенных в библиотеку пакета Matlab/Simulink
    \item разработана процедура интеграции пользовательских реконфигурируемых ускорителей в пакет Matlab/Simulink для высокоскоростных 
    (Ethernet, PCIE) соединений и базового соединения по JTAG интерфейсу
    \item апробированна разработанная процедуру на примере интеграции в пакет  Matlab/Simulink реконфигурируемого ускорителя Alveo 250 
    компании Xilinx, с возможностью использования  всех типов соединений
    \item реализован на базе интегрированного реконфигурируемого ускорителя вычислительно сложный алгоритм, 
    обрабатывающий непрерывный высокоскоростной поток данных
    \item проведено исследование эффективности реализации вычислительно сложного алгоритма, обрабатывающего непрерывный высокоскоростной 
    поток данных, на базе интегрированного реконфигурируемого ускорителя при использовании всех типов доступных соединений
    \item проведен сравнительный анализ эффективности программной реализации вычислительно сложного алгоритма и его аппаратной реализации 
    на базе интегрированного в пакет  Matlab/Simulink реконфигурируемого ускорителя Alveo 250 компании Xilinx в сравнении с процессором Intel Core i5
\end{itemize}
Все цели работы достигнуты.
